恒指今年有冇機會突破9連跌記錄？

有
冇

有

今日破

今日都係6連，要跌多4日

唔跌點入貨

打錯
應該係今日斷

Sink